Question 1:
Given a string input1 having alphabet or digits or both. Find the sum of digits or extract only the characters based on the input2. 

If input2 is non zero extract the characters and make an output string. Otherwise, find sum of digits and convert it to string. 

Example 1: 

input1: P12y3t4h5o6n

input2: 0

output: 21

Example 2: 

input 1: P12y3t4h5o6n

input2: 56

output: Python

Example 3: 

input 1: 12345

Input 2: 6

Output: ZERO

Example 4: 

input 1: 12345

Input 2: 0

Output: 15

Example 5: 

input1: PYTHON

input2: 0

Output: ZERO

Example 6: 

input1: Python

input2: 67

Output: Python

Example 7: 

input1 : <Empty string>

Input2: 0

Input2:4

Output: NOTHING

Question 2: 

Given the list of strings extract the string which has vowel at the first and last character, from the given group of strings. 

These strings to be concatenated, and print the result in lower case. Otherwise, print no matches found. 

Example1: 

oreo,banana, apple

Output: oreoapple

Example 2: 

banana,phone

Output: no matches found

Example 3: 

Aerospace,bus, Engine

Output: aerospaceengine. 

